九 龍 灣 站 姦 劫 案 4 8 歲 色 魔 落 網

本周日港鐵九龍灣站外橋底發生姦劫案，一名22歲女學生被四眼色魔搶電話兼施暴，警方連日追查，終在今晨採取行動，拘捕一名48歲涉案男子。

唔係話大約30歲咩? 差成20年
依個做得佢老豆都得

求其搵條友砌

守株待兔都可以捉到犯

48

30變48

入去監獄唔知會比人點搞呢

即係點

爭咁遠？有無老屈呀？

48歲(破處)
恭喜恭喜

阿sir做野唔駛你教

167?

48歲了（老強）

留名等睇拉錯人

CC台唔係已經證實左老屈咩

好似話ptgf

竟然信cc台

唔信佢地就係5毛打手中介波台狗

系

集體撞車

一定係因為keep得好，後生咗十幾歲

個歲數差咁撚遠

有冇案情交代

捉錯人

採陰補陽後生晒

差成十八年

希望佢夠用

鞭鞭有力
48似30
屌足4粒鐘

老老實實 而家全世界我只相信時事台巴絲

警署比玩電話架咩

擇定疑點post班神探名

係有巴打去聲援？

飲食台Post錯，大家唔使理

仲達

係咪話帽左想自殺果個

阿sir做野唔撚洗你教
總之就係佢

本周日港鐵九龍灣站外橋底發生姦劫案，一名22歲女學生被四眼色魔搶電話兼施暴，警方連日追查，終在今晨採取行動，於秀茂坪邨拘捕一名48歲涉案男子。

據悉，當日色魔曾用一支自攜樽裝水替受害女生沖洗下體，由於該款樽裝水並非所有便利店有售，多在自助飲料販賣機出售，該些販賣機主要設置在體育館及運動場等地點，故警方循相關線索追查。

你原來唔信我

又係48歲呀屌你老母

又係秀茂坪 呢度真係好多變態

年紀差咁遠，真唔真呀

48歲(破產)

咪有更生巴打講過，香港無呢回事

連登佬

單獨囚禁

冚家產拎去人道毀滅啦屌

48歲（通櫃）

你經常架？

想知慈母點肯定係嗰個男人 真係靠體育館水機就得？

濕唔濕好似係reflex action 冇得控制

佢老母做雞成日比人走數姐

你讀多幾年書先啦

電話

d毒撚識條春咩

48歲(強姦)

體育館cctv + 八達通

唔好講咁多幫佢切JJ先

source?

48歲會員出黎報下平安

小學雞（神探）

連登發生嚴重車禍
各位網友請小心留言

430ml係咪維他果隻？
大把報紙檔有得賣喎

48歲（爆菊）

自己google下啦
你咁既質素真係好柒

係咪又係八達通破案

邊有得老屈架，條女會認人架麻

車已炒

竟然衰係枝水度

休班？

48歲

48歲（四眼）

apps ,find my iphone

生得後生好難估 成班神探原來過晒黎

連登神探真係好有智慧

等睇你開post

警犬係咪又老屈人炸

捉到又屌
唔捉又屌
好難捉摸

炒車友絕地反擊

果班話人ptgf去左邊？又話有水好奇怪果班呢？

求其屈條友就話係?

小你條命咩,審都未審求其捉個人就話係?

砌過百五條但都係無乜腦
條友係咁二整啲口水落條女到 sir一聲入左去啦

點樣可以48歳睇左30歲
個疑犯keep得咁好

俾佢地攞返個尾彩啦
人地明明係偵探都估錯

捉到就屈 捉唔到又廢 梗係想人捉唔到啦 捉到人仲點畀佢地ff

連登仔柒住咁話 老屈

你都話審都未審啦 你又知係求其捉個人？

個差佬好可疑！😱😱

鞭屍開始 can you feel ?

愈來愈多無質素，無思考既人岀現，一味係到盲反，好多事淨係跟住某一個方向諗，警察永遠係死黑警，女永遠係雞係ptgf，屌你老母，呢單野全港咁多人留意住，會唔會砌生豬肉？而且，個女仔又可以認人，唔係佢既話就放人嫁吶，唔通判佢坐咩

一早有judgement

死廢老

一陣班神探又話認人都係造馬，
係個女仔夾埋黑警屈個男人

btw係咪破左產果個？

就算係勞資糾紛都唔代表佢唔係強姦
一向都係討論緊到底係PTGF勞資糾紛定係三唔識七RANDOM俾人老強

你條死中坑估唔到你咁冇原則 入馬場撞完破產官贏埋馬咪有錢囉 有錢咪叫番果幾分鐘雞囉 點解要姦人啫

肯定有

其實我諗啲乜鳩天眼。 八達通。 再加我地未知既被控監系統。 黑警要捉依啲普通犯真easy job

48歲（坐監）

睇住班柒登柯南集體炒車身亡 真係一大樂事

捉到條友同條女唔係PtGf 無關係
女人邏輯

希望個疑犯可以教下我護膚
我都想就嚟 50 歲但仲係似 3x 壯年

支持

都on99 捉左人先調查
調查完先審 審完先定罪
咩叫審都未審就捉
你講乜鳩？

留名捉錯人

48 歲仲可以搞足4個鐘

iPhone 線點解釋

就算捉到人 仲有好多疑點

48歲食22歲

男人都有狼虎之年

唔好撚側側膊幫黑警洗底

又一個炒完車仲唔撚深潛既池頭

48歲（色魔）

好出奇? 曹永廉 方中信

青頭？ 口水都得要ky黎做咩

咁就叫洗底 你咪就係單一方向諗囉 警察咁快捉到人都係唔岩 一定係屈人

都唔知堅定流

黑警砌人早有前科, 之前有單咪弱智都照砌, 所以都係睇定啲先

算啦佢地點會仲會出黎咩 個個都柒到搵窿捐啦
再唔係咪話都冇人prove到條女唔係ptgf囉
真心屌你咩 你自己都prove唔到佢係啦

咪撚on9啦
尋日下晝已得岀至少4個可能性
點都好過你班無腦盲撚

流既居多,D黑警邊有可能咁快拉倒人

d 口德撚為左上網做厹
拉左人又話撞車又剩
當正黑警英明神武咁
之前求其捉個智障當殺人犯都係咁啦
叉電線綁住手仲困左 4 個鐘真係不可思議

勁

可能係俾人屌你屎忽？

威水

香港災難

班口德撚根本狗公黎,一味想討好女性
明知有咁多唔合理既地方仲係度死撐

之前果單係黑警恃住智障人士毫無反擊能力先硬砌

收皮啦死on9 唔好係咁講埋啲無腦言論突顯自己幾白痴好無

入埋冊到佢日日比人食

屌你咩教會？

所以咪要佢教囉
唔係藝人唔駛出鏡周街“強姦”都 keep 得咁好

而家你地所謂至少4個可能性，隨時4個都錯喎

我都係
以身高歲數就話人係ptgf

警多數係死黑警
但女多數係ptgf真係證明呢度好多毒撚

留名

啲連登金田一出黎發表兩句

炒咩車

如果可以解釋哂所有疑點 我認錯又有咩所謂

我著眼點根本唔係捉唔捉到疑犯

就條女真係認到個犯 單野疑點真係好多

好心用下腦 唔係咩都炒車 又 ptgf 咩勞資糾紛，我冇講過受害人唔慘

但睇時事同新聞唔該你地諗多 d 野，依家任何一件事作假設性推敲都俾人話炒車

就証明一班人連俾人諗多少空間都唔得？

起訴先講 好多時宣傳多

我係話 佢地搵唔到野拔你佢地就會搵一啲off topic但又關件事嘅野黎拔 佢地啲智商係咁上下架啦

柒左就認啦你地班神探，知唔知個醜未點寫呀

on9咁呢個世界無強姦啦
印度個啲全部係勞資糾紛啦
用下個腦先啦

Btw 係柒頭呀柒頭

正確思維

但連登都有連登既政治正確

每放一次料出黎就有一邊人炒車

只能睇下最後件事係點 而家講咩都太早

黑警咁快拉倒人，搵鬼信

其實啲疑點都係報紙講
好多假設都係就住報紙嚟講
而啲報紙間間都唔同
所以咪好亂囉

22歲女俾佢姦足四個鐘，佢偪偈應該都應該幾勁下

系你老母咩 加個部首幾難呀

是是旦旦完左佢算啦

同條on9講咁多做乜
照佢咁講就算有個變態佬強姦個幾歲既小朋友都唔算得上強姦
因為只要個小朋友唔配合佢就一定姦唔到

你自己都唔敢肯定，帶撚晒頭盔仲夠膽出嚟恥笑

4個入面有2個係條女俾人強姦
你未睇就唔好扮知

分別在於你係愛個女仔想大家享受定老強囉
平時做愛個女人縮一縮叫痛，男人都會再做吓前戲先慢慢入
老強理得你死，痛都夾硬入，咁有無 KY 有無春水都無所謂

西隧, 無事都濕晒既又試過未

我明呀

但好多人想拎返之前果班所謂神探既人binc

咁究竟單案件係咪已經俾人拎左去抽水，而遺忘一班真係想理性討論單案既既巴打

果班ptgf係on9 但唔好將認真分析果班人都屌埋跟車太貼

大家都想搵出真相

利申左先 : 中立 覺得所有野都睇定D先下定論

下

一乾夾硬入係會縮..好撚痛架會

唔好講話射到

連抽插都做唔到

我都明但有班人 根本有心就要入左條女係ptgl 再扮理性討論

但佢地話整緊BIN C LIST

我相信都係唔理你講咩總之你唔信個女仔係受害者就要俾人BIN

我自己冇參與太多分析乜

只係覺得咁搞法連登唔會有理性討論以後

之前連登班友仔唔係話個女仔老作咩
而家炒車wo
人地女仔俾人老強已經好慘
仲要俾你地落井下石
唔講以為係印度上緊forum

為左入條女係雞係公廁 係ptgl 班人可以去到幾盡

炒完車又唔認

邊忽炒？黑警求其拉條友你地就當自己贏咗？

全世界夾埋條女屈個犯
得正義連登仔撐
遲啲夾埋錢幫手上訴

到時律政司告條仔
你地代辯啦 贏硬

你黑警真係冇咩分別 亂咁砌人生豬肉
邊個話想做厹?
邊個當正黑警英明神武咁?
你鳩噏都真係不可思議
收皮啦柒頭

係女都係雞係公廁
搵女又要搵處女
連登仔真係神聖

唔跟連登仔既推測既案一定係不公平不公正不公義

而家轉左口風話幫條女口=狗公

想問下呢個ptgf 收幾開幾錢？
有冇神探貼上黎公審下佢？

條女樣都未見過就做狗公？

呢班友唔死都無用

係CC台 唔反港女=狗公

捉到個犯 第一個反應唔係應該開心先係咩?
首先係懷疑捉錯犯
繼續搵所謂嘅疑點
瘋狂F F人哋係ptgf
連登仔好波

班友都痴撚線既

: 幫住條女，重唔係狗公？

女人係原罪

佢地個兩個所謂理性討論post 好多都係咁入左條女先 仲以為自己理性討論

人地有哂logic

班神探會唔會日日罵自己老母係雞

個個話條女唔濕搞唔到，依家係咪要個女仔出黎好仔細咁形容成個過程俾你聽？咁樣咪傷多佢一次，成日估估下，其實唔會有答案，你點吹都得，除非當事人話你知，雖然你班連登仔都係唔會信女人 between濕唔濕真係重要咩？唔濕可以搞到佢濕再入，姦左就係姦左，唔好成日將女人同ptgf掛勾，咁樣只會限死自己諗野個方向

條女真係好慘 自己比人強姦 如果上網睇到話係自己老作 真係唔知諗咩
利申 幫條女講野 狗公!

班神探好似話拉錯人

有冇人記得上次黑警拉咗個低能告佢謀殺咗個阿伯，結果

所以唔太相信黑警今次捉到啱既人

連登仔100%話係老屈，暫時未有一單幸免
未入黎都預左

懷疑冇問題
但依家係死都假定人哋係ptgf
一黎就話人ptgf
都幾癡線

請哂連登仔做辯䜓護律師。 告鳩返條女轉頭

係疑犯，唔係犯

留定個名

佢地話呢d叫理性 多方向討論
但言行理論間都係以個女係ptgl為主

呢度d人比以前痴撚線好多

班友咁信黑警，港豬姐係港豬

會唔會快撚到咁

連登仔勁過方唐鏡啦

咁嘅樣 不了！
睇個樣都知係ptgf
勞資糾紛

你話幾理性 幾多方向討論

用個幫字真係好可悲
有女被人姦
都仲要諗歸邊一邊

高度中啦呱

快又話快 慢又話做唔到野
睇左個記者會先講野啦

希望今冷查既唔咪同一班人啦

重點，好似到今日都仲未拉到邊個殺咗個阿伯

d道德撚叫你信你就信啦

分分鐘打到變原告，告返隻臭雞

好多連登仔之前都幫緊個色魔
唔知有無實際行動支持

其實扑過野都知
條女唔配合好難隊入去
因為要對準+夠濕先入到
唔濕可以用水，口水，ky
但配合就好難講 除非禁實係地下/整暈再姦

前兩日先同女友講叫佢小心啲
過幾日話捉到人都可能只係喺老黑嗰邊搵人交數
已經有好幾單老強，但全部media冇引導去治安問題
唔想引起市民不滿同憂心嘅心情
成個governing agenda已經好明顯
利申：努力緊喺外國生活中，講緊外國嘅case

四秒合體？

係咁易先算

連登仔係咁
捉到又話咁撚快係咪求其搵個人嫁?
捉唔到又話屌條囡老作有強姦犯/
毅進仔逗成2皮一個月做野咁撚慢?

慘在你地討論既大前提係條女係ptgf，淫底，勞資糾紛

好在我47歲

色你老母魔咩

不嬲連登先係社會判官

係喇乾喇插唔到全世界嘅強姦案都冇可能發生

有冇發現依樣野根本拗唔撚到

耐又唔滿意, 快又要質疑

167 連登都大撚把
利申175

48歲真係人生關口

Agger 仲要扮撚晒野唔道歉

連登果個48歲會員

無人話四個鐘都係瘋狂抽插
摸下波 插下西 用條j磨擦下身體任何一部分 休息下 容乜易四個鐘

一個唔覺意就會行差踏錯

[9UP]
其他部份同意,
不過黑警永遠都係死黑警,
佢地priority永遠都係服從命令,

自己條命 > 自己份工>>>>>>>>>>>>>人地條命/利益 >>>>>>>>>>>>>>>>>>>> 公義

雖然話全世界嘅人都係咁架啦

但係對比佢地所擁有嘅權力and裝備,
响呢個獨裁政府(獨裁支那下嘅獨裁香港)
呢種咁有規模, 守紀律, 咁有組織嘅部隊
真係好撚危險.

無人天生享受殺人, 虐待人, 打仗
(當然會有, 但係幾萬人成個部隊都係?)
北韓, 納粹ss, 甚至isis?
佢地做事可能比香港警察更認真, 更有紀律,
更加認為自己代表公義, 所作所為是對的.

呢班人係好危險, 尤其係當上司, 同事 甚至法律 都支持你去做 "合法" 嘅事嘅時候,
無可能會睇清自己所作所為是否傷害緊其他人

鄙視黑警並不是幼稚

屌

我都利撚申左唔係評論件事

拗你老母咩

我應緊「老強理得你死，痛都夾硬入，咁有無 KY 有無春水都無所謂」呢句呀

大翻案
歷史上所有老強原來都係ptgf老屈

岩呀

48歲（破產）

4個可能性
你班傻鳩睇太多小說
上撚哂腦
收撚皮啦

所以真係唔明點解仲有咁多傻仔信黑警

班鍵盤柯南呢
咩ptgf咁多九唔搭八陰謀論，咪潛水呀撐埋落去啦仆街

屌 班人係咪唔識字？
根據樓主篇文，只係拉左人，唔等於拉岩人，有冇認又冇講，認人又冇講做左未

你班人連咁撚簡單既邏輯都冇就返歸食屎啦

好過咩證據都無係度FF埋人地仆野情節話條女係享受緊呀

連登做律師，上到庭一定好搞笑。

第一樣ptgf , 法官要求證據，連登律師只會回應全部都是雞....

之前有人提出女性身體就算俾人強姦都會自然分泌 我BUG

咁有無 KY 有無春水都無所謂 呢句真係可圈可點

有性經驗既會知道乾既話男人都會痛 痛就會縮架啦

我又冇強姦過人 討論下呢樣野唔撚俾 又話我係神探 痴撚線

之前個Post先屌話慢
今日屌話太快

班道德撚見倒黑警拉個人返去就亂屌人炒車，覺得自己贏咗

啲道德撚又係度懶醒

結案陳詞：基於所有女人都係雞既定律，請法官閣下判我當事人無罪

笑鳩你地係度FF就係道德撚

姦左條22歲囡囡4個鐘

CLS

辯方論點。 黑警砌慣生豬肉
啲女全部係雞
夜出街係誘人犯罪

睇野真係要睇全面D

任何一邊都好太早落定論都會有機會炒車

應該點稱呼，哪個男做受害者？

其實我只是單純想笑人炒車，你想多了

做乜鳩又會有罵戰

就算高登連登
從來討論一件事
總有兩面支持，勝者為王

勝方永遠只係拎個 「所謂」結果 去批鬥 做社會法官
其實同以前文革批鬥d 人冇分別

而且支持件事反方既人就永遠俾班亂咁up on9仔影響埋
今次件事好多人想分析疑點

但「所謂勝方」既人就將話條女係ptgf低質垃圾同認真分析疑點既人歸同一類

其實依到好多就係想拿拿臨知道結果
就拎結果去binc 而冇人理成件事既邏輯同合理性

最後要告番個女

明明我好唔道德咁笑班弱智神探
點解話我道德撚？

有班傻西都唔係討論，係到鳩up
之前個討論post高質d

個犯未坐監，連登律師可能已經俾法官趕走

48歲(童顏)

贈各位參與罵戰既朋友

人地拎疑點出黎討論咪又係笑鳩人神探

咁拗冇意思

每個人都有預設立場 好似正反辯論咁 一有支持都自己個方既野出現就會群起攻擊另一方

高登本身已經有呢個問題 連登更加嚴重

只係想講睇野真係要睇全面D 要有自己思考

利申 : 真係中立 覺得而家落定論仲係太早

班神探係咁針住個d所謂疑點, 解釋比佢地聽又唔接受, 總之個事主就一定係講大話ga 喇, 屌, 係呢班人有限既知識同智力底下, 真係完全溝通唔到, 仲要開晒post咩理性討論, 真係感到社會既悲哀

係

見到d on9仔講無可能強姦到女人真係笑而不語，印度d強姦案全部都係勞資糾紛

其實真係好難明，點會即刻扯得起想強姦既呢，即係你係條街到望到個靚女都唔會無啦啦扯旗呀？

其實佢地根據佢地思考過程得出咁既立場

你既「解釋」都係你思考過程得出咁既立場

你要佢地因為你「解釋」就BUY你又係唔合理

亂咁標籤人就當駁咗

唔該cap d 有腦既分析

又拎返之前果d 係雞係ptgf 真係睇都哂時間

大部份食飽飯無屎柯吹兩句
睇完幾份報紙話同我講疑點重重

班神探真心on9 係要執著話唔濕插唔到 大佬丫 咩叫強姦 咁梗係強係插入啦 有濕閪屌 佢洗撚強姦 總之神探就立係不敗之地

有班傻西又係假設48歲色魔係智障嘅
黑警亂拉人
條女仲唔係ptgf

係討論無問題, 做乜鳩要FF埋人地扑野情節呀, 又話個女仔係享受 同單案有咩關係

屌狗嗰個咪仲難明

道德撚炒車
厹收皮

咁個班又真係禽獸黎

差人做野唔洗你教

證明人哋係ptgf
總結全部都係雞

咁你都理性唔似依條友

黑警為了保障ptgf的聲譽以及給一眾香港市民交代而砌人生豬肉

神探做嘢唔洗你教

連登小學雞太多

法治已死

你大獲啦你

連登仔上網講無用，記得現實請律師告條女

屌那媽同你講緊有咁撚多強姦案發生過，即係你疑惑緊嘅都唔撚係問題

你咁撚想知咪去訪問下強姦犯條撚痛唔痛囉傻閪
有人講過女人個閪有野抽插就會出水reflex reaction 你又唔撚聽，一開始乾用口水又唔撚聽，都唔知你諗乜撚野個鳩腦

黑警開記者會交代案情

神探們快啲搵疑點

調查 調查

快啲落去啦 當場屌黑警啦仲上網
即時控告番條女

香港性教育真係
咁撚on 9都問得出
係我就google先仆上o黎柒

lm世界大戰

巴打 你搞錯哂喇 其他強姦案嘅女先有水出 得呢條女冇水出
利申 神探話我知

除非用鐵通插入去
不過咁仲算唔算強姦？🤔

咁都冇計嘅 啱啱先拉佢上車 所謂證物都未調查
但冇咩有力調查就開記者會都幾好笑

又話30歲？

啲毒撚講撚極都唔聽 成日係到講咩濕左就係享受所以冇強姦呢樣野，弱撚智

睇完av當真
毒撚真係好恐怖

有冇d高質d既討論
成班on9

最搞笑係個賊應該唔會預到自己會姦人掛 咁佢買支水係咪真係純粹口渴 因為支水比人捉到都幾柒下

咁條女未必估得準架嘛
睇個疑犯都幾大隻 可能佢連埋個樣都幾似30歲呢

邊個on9記者問上址係咪住宅單位
成棟樓係佢面前

精蟲上腦邊理得咁多

毒撚真係好垃圾
應該將班毒撚即時處死

證明條女係估而唔係事先知條友30歲

案發時買?

一定係黑警老屈人
條女一定係ptgf
鼎鼎大名嘅連登神探講乜都啱

我係你就深潛算啦
仲死雞撐飯蓋衝出黎柒

希望重案有七警上身好好招呼下佢

我都想知
一邊神探上身 一邊就眾人旨醉佢最醒姿態

互嘈

如果連登仔係記者會
毅進仔應該答唔到野
連登仔睇報紙都可以搵到咁多疑點

警犬就黎交代案情啦，班神探去哂邊

連登仔應該會捉拿個女PTGF做疑犯

咁你落口供歲數同高度都係靠估啦
唔同我又搵把尺度下幾高咩

問點解沒水可插入，有水即是enjoy

去番呂樂時代

啲人話講得出30歲同167 證明條女事先識個男人

今時今日咁易track到電話個位置，其實仲搶電話已經好弱智

不過證物方面仲未有提部電話，唔知有無搵到啦

點解否定左本身條仔呃鳩條女自己係30歲呢個可能性

新聞話體育館/運動場既自動販賣機先有得賣 距離應該都幾遠下 一係佢就趁個女仔暈左再去買

12點都收啦

生理反應
正如你俾人唧會痕

有咩問題
條女比人姦完班神探仲要落井下石
問心嗰句有幾多個唔係先入為主覺得條女係ptgf 而真係做到所謂嘅理性討論
依家炒曬車比人bin下c都唔得
啲玻璃碎到一地都係

我buy 出水係自然反應呀

我講緊條友話又乾又冇水照插到入去呀

討論下咁既情況係咪真係插到又俾你地屌我推翻強姦呢樣野

唔撚洗討論啦咁

連登辯論區？

未扑過野嘅出翻去先

講得好
比人姦完仲要受班智障二度傷害
而今笑鳩返佢地轉頭一啲都唔過份

依家又唔撚畀人笑, 自己笑人又得

返去搵條女捽下碟先再黎討論啦戇鳩

你地唔覺得有邊都有五毛扮既咩 細心留意好多極端留言都係無開過post淨留言

乜撚野二度傷害呀？有冇暴擊添呀？
黑警求其拉條友交差就話人炒車，柒下柒下咁

如果你屌d 人盲反 我都同意 連登真係好多垃圾

但你屌人新聞有疑點拎黎討論我又唔係好明

照咁睇所以牽涉到有受害人既新聞都唔應該討論？

定淨係強姦案討論會對受害人做造成二度傷害？

得啦得啦, 求其啦

連登毒撚真係惡過狗 柒完都要屌返人地係道德撚

我比連登仔今鋪贏啦
唔好嘈啦

岩岩一出地鐵站經多差佬係到查啲廢中身分證,
見到啲額頭寫著個窮字既廢中就截停,但唔係捉到個48歲啦咩？

遲下判埋入冊都係個官求其判交差
估撚到你班神探死撐落去

我block果班撚樣係 討論緊入面啲疑點
仲要話比人姦左四個鐘一定好爽果啲

加強巡查啲門面野不嬲會做

年齡有誤差好似出奇咁
驗dna就一目了然啦

砌生豬肉

討論大撚曬
我而家咪一樣討論緊你地有幾撚柒

根本無人講過要道德, 淨係笑鳩佢地都要畀佢地反咬

點解係都要假設人係有立場 或者迫人有立場

你話我傻鳩所以條友講既野就岩？

佢話 有無 KY 有無春水都無所謂

我只係想討論下實際運作係咪真係冇所謂

我有推翻過強姦呢樣野咩？

其實咁講嘅話根本證明唔到係求其交差定真犯 根本兩邊都唔洗討論 都冇結果

柒左又唔想認可以點？咪屌返人地囉

神探慘被全世界逼害

班友柒撚到

上連登有時好辛苦

一定要有立場 一定覺得人地有立場

立場唔同一定係對立

討論點有自己唔滿意既野一定會攻擊人

痴撚線 祝佢他朝君體也相同

柒你老母咩
ptgf 我有3撚講過
年紀又差咁遠
叉電線綁住手困 4 個鐘
懷疑下都唔得

人地話討論好緊要架
渣住份蘋果搵疑點仲可信過黑警查返黎啲野

疑點post某部分人有預設立場已經預咗柒，一睇到嗰啲所謂推理已經覺得好老尷

邊撚個話拉左唔洗查 即刻判呀
係度自說自話

淨係笑鳩你地都要比你地吠人唔比你客觀討論

我琴日睇到有人睇完篇報紙
“合理懷疑”打哂成篇事發經過

sorry都要講聲
我覺得好好笑
差在未搵人拍出來重演罪案經過
好似警訊咁

連登神探
網絡判官

啱嘅啱嘅 我支持佢地組一隊team査案 然後推翻黑警嘅調查

睇完東方live 條友唔似得167喎
個cam man 都話 嘩幾大隻喎

左膠論調

又要假設左我係有討論案情

除左一開始件事留個幾個言叫人睇全面D 睇定d 先落定論唔好一黎話人ptgf/ 一定件事係咁發展 我都冇討論過咩案情

我係覺得點解咁多人走出黎分析係合理情況

你笑鳩佢地都無可厚非

但想講一樣野 大家都唔係上帝/天主/佛祖 唔係全知

連登有種風氣係大家預設左立場然後對立

which is 好唔健康..

發夢估佢會係監昌比獄警同犯人打到仆街
千奇唔好打死佢呀
打人唔岩架

連登仔仲唔去幫個48歲男？
網上撐無用
頭先唔係好有證據話黑警砌生豬肉架咩

我而家都合理懷疑佢地IQ低過70
拿討論咋，唔好屌鳩我

有個女仔比人強姦，你可以第一時間諗ptgf同勞資糾紛

唔知話你冷血定理性好

雖然我都好憎警察 但係依句係咩邏輯呀
我唔敢講冇可能 但你都拎小小理據出黎 大家有得討論下

以你既邏輯 係咪到判左刑 都代表個法官係交差
點解多左咁多諗法咁特別既人

砌生豬肉

其實好多時都係笑緊果啲亂鳩咁黎嘅人
講到明唔係批評果啲分析疑點嘅人
但硬係有人要對號入座，不斷幫自己製造小劇場

最後講多句 都係一路黎想表達既野

點都好 睇任何野要小心求證

大膽分析我唔評論

唔好因為預設立場影響自己智商

不過我知唔會聽得入耳

終於拉到人感到開心 有冇女事主ig 圖 想安慰佢

啱呀, 啲人預設一定係雞

認真問
其實拉咗人都只不過係疑犯
新聞標題唔係應該寫疑犯咩
依家直接當人係色魔
算唔算未審先判

收皮啦新左膠

如果正妹加bcup以上，上面插人ptgf班友一定照埋單

d道德撚唔會理

琴日好多連登仔判左條女講大話啦
d呀sir又唔信

客觀討論既野... 你識條春咩

仲唔去幫佢？你咁有證據

人地講新聞標題喎 關道德撚咩事

講真 如果d大sir琴日有追po
我唔洗哂咁多時間就拉到疑犯
即日都破到案

如果9up 係左膠

辯論先係做實事？

巴打

講出點呢兩日問題既癥結所在
查實好多巴打唔係話唔幫個女仔
跟本係見到好多疑點,雖然有機會d疑點係d報紙佬誤導
但都係想攪清楚件事
成群口德撚 社會壞敗撚 ptgf撚都唔知做乜鳩

終審法院之上應該加個連登法院
太多冤假錯案

所以警犬應該好快放人

原來仲有人識抽離d 去睇事 都好d

追po既話會即時拉個女仔
再比個好市民獎個48歲男

笑到仆街
終審法院要釋法應該搵時事台

咁點睇一眾連登仔未審先判女方係ptgf同埋所有女人都係雞？

其實個犯去買水個段時間
點解個女仔唔走
一早買定左水？

一邊極左 一邊偏右

永遠沒完沒了

48歲成日瀨野

俾人縛住 無著衫褲

都係仆街弱智 大家本質一撚樣

分清楚d好
道德撚唔同口德撚
道德撚某程度值得尊重
口德撚只不過一班偽善者

同你一樣做院友

同警察差唔多高 一係啲警察全部都係167

岩

社會不能無道德

只係覺得香港傳媒真係好撚垃圾
點解大家可以接受繼續睇百份毒果cctvb

其實好難做到客觀 除非你係完全冇立場

就算係以前既報紙都不能盡信

佢俾你用上帝視角去睇野

但你唔好當左自己真係上帝先得架

岩

好難完全客觀 但可以嘗試抽離

羅爾斯教過大家啦
用無知之幕

咪係囉
正常唔係會約做170 165 呢d0,5字尾既數咩
仲以為警察有咩資料肯定佢係167+1/-1咁
但望落認真唔似咁矮

諗起通識嘅多角度思考 不過依一科都幫左我好多

班連仔好撚野，未審先判個女仔係雞就得，而家捉到個疑犯就判定個男冇罪

其實最緊要都係自己思考姐 唔可以盲信

好老實講 理性討論疑點既人 我覺得完全冇問題
果班 大大聲 話條女一定係雞呀
黑警是但搵個人砌生豬肉呀
果班真係可以擇定名

就算入咗罪 坐埋 出返嚟都仲有好多疑點

話唔定佢真係167呢 原來而家啲警察咁矮

如果咁多疑點重可以入到罪 應該你同我驚先

其實好多疑點都好 我地都係處於被動嘅位置 我地冇辦法自己查成件事 只可以等黑警

個理性討論post,七成人都話人係ptgf,衰啲仲話埋好享受有性高潮 搞到真心討論個啲反宜比班on9仔串返轉頭

除左單方面思考，重有啲好搞笑既
一係就因人廢言
一係就唔理你邊個都標籤左你先
好似小學雞咁：「你同女仔玩！變態佬！變態佬！變態佬！收嗲啦！變態佬！變態佬！」

而家報紙披露嘅資料應該未係事實全部, 或者有錯, 到真係審嗰陣應該會清楚啲

exactly

去旁聽啦成班神探

48歲 (破產)

係 去旁聽

其實呢個階段等多D資料再評啦不如

疑點撚咪收下油囉，一陣單野隨時係廢中周街搶野姦人都未定

好老實有無姦大家都未有證據，不過疑犯背景就無業有搶野底，我諗叫廢中唔算過份

睇耐D先啦不如，無謂為啖氣吹左PTGF先，一陣變左幫個廢中講野咪仲傻

條友係無做過嘅話，無佢DNA、搵唔到個電話、影唔到佢嘅話，黑警點屈姐

連登仔上網屌有撚用
現實又唔幫個48歲男平反

連登神探>口德評核員>>>>>>>>>>>>>> 道德高地

d人話點解乾哂都入到
咁個男人用水整濕條撚 一入到就自然女人生理反應會出水
咪強姦到囉
係咪要講條女好撚high先合你地答案呀？
咁係咪單單強姦案d女事主都high？

呢幾年咁多人玩fake news，又所有報紙佬為click rate加料，一早無左所謂公信力啦

睇呢D新聞都係留意番D無得作嘅資料穩陣D

連登要更多心水清既人

個女仔作緊證
旁聽席班神探企起身大叫收聲啦死臭雞

利申：理性邏輯推理，有考過神探既心理狀況，歡迎加入討論

利伸先：我就食花生姐，上面條友講到入撚硬但又未見到新料
當然應該唔會買過支水就拉左掛

睇蘋果段片
個幫辦9下9下咁講野
問乜都話案件調查緊
咁你出黎做乜9

Show Blocked User - 哪奔segi

真係癡撚線

勞資糾紛

依家嘅科技
精子有DNA 水樽有指模
有心做嘢嘅根本走唔甩

高登神探咁撚叻自己唔去查

咪就係同你地講仲查緊 未有定論 咪撚催住囉
通知返你進度去到邊
唔係你又話人黑箱作業

要做野應該係咁快先係嘅

有冇巴絲分享下呢d犯坐左監會點樣比人玩菊花？

唔係有連登神探唔信信黑警下話

有人話係求其搵條友做代罪羔羊喎

D人真係好撚on9
又話點解條女確定高167 肯定係ptgf 講過身高
大概唔得咩？ 邊份報紙講過條女一口咬定167？

最on9係話屌4個鐘好勁個啲 邊個話一定要屌足4個鐘？無可能屌到4個鐘所以強姦無發生過？
咁都叫疑點

用緊報紙做source+神探邏輯查緊

連登新會然柒少陣得唔得

on9到仆街個犯笨到爆炸

個男人咁大隻
連登仔都未必反抗到啦

Show Blocked User - 我係唔瘦仔

反而我想知係乜野水

講乜呀你，連登神探攞個keyboard就嚇走到人啦

唉

家陣個疑犯係強姦你定個女仔?

案件一日未判一日都唔可透路太多案情以免影響陪審團判斷（假設條友PNG）

好心你班柒頭柒少陣啦
先入為主話個女仔係雞,跟住叫人理性討論

你地個老母就係雞
你班柒頭就係雜種狗

先唔講其他 淨係講用水呢下
接住

如果波台返晒去真係返高登算

笑到停唔到

連登仔 講就兇狠

兩邊都是屎 連登臭d咁解

笑左

睇住成班傻閪炒車感覺好爽

同個強姦犯鬥大隻做乜撚

本來一單係鬧市發生既強姦案引起人討論係正常，只係估唔到仇視女性去到咁既地步

連登個admin又閪，會員質素仲低

冇計 賺錢>all

話咩勞資糾紛個啲去曬邊啊？

毒撚現實生活中溝唔到女
咪要靠踩多受害人兩腳去安慰自己
仲要屈鳩人勞資糾紛

刷存在感刷到要同強姦犯鬥

做開GYM就巴撚閉咁 收皮啦毒撚

屌一拳打死犯都ff埋
連登真係好撚多青山走犯

我啲肌肉簡直完美

玩撚到無曬譜咪呢d
以為自己好好笑
人講佢就講 驚死自己執輸咁
閪頭閪腦
抵撚佢地一世都咁撚失敗

同埋有做開gym + 運動 =/= 大力

真係痴撚線

班陰謀撚柒撚到

啲社會垃圾喺現實中根本唔會有人睇得起佢地，日日都只可以匿喺間房睇AV打J，咪唯有網上踩盡啲女人黎攞成就感囉

連登仔咁勁
如果係條女係連登仔
個犯應該比人姦番轉頭+
押左番警署自首

連登仔網上判左個女坐監
個男有好市民獎

Agger 捉住報紙佬報出黎既野黎嘈真係好撚柒

八達通不淘汰原因

喂話PTGF班人呢

系你老母

報紙佬成日報錯野既啦
班垃圾連登仔平時又唔撚睇報紙
呢單野就扮偵探上身

屌緊黑警砌生豬肉

拉撚返上去睇上面講咩啦

話女係雞果班on9
屌疑點撚果班都係on9
捉倒個疑犯就肯定係佢做咩

拘捕係咪等於一定會落charge 先

港府施壓，要俾香港市民同受害者一個交代

睇個疑犯都係中出多

個女仔幾個鐘內報左警,應該有DNA驗
中左條友準備仆街都得

好圖，十幾年前見過一次

連登神探: dna report 只99.9% 準確

神探: 有佢dna唔比係條女自願被中出?

連登神探: 中出都唔代表女女女，係條女自願

佢地潛晒水啦

連登神探是唔會潛水，繼續係疑點post 發掘內幕

仲敢衝出山黎柒咩

條友連女係咩都未必知

證據確鑿先高調拉人啦
周圍都係cam 佢無蒙面同埋換衫 真係可以影到曬

48歲（老強）

不如你地講兩句可以點強姦？
綁手綁腳？禁實喺地下？

係咪高登果個48歲（破產）

笑撚到我

坐過咁多次都仲有公屋住

連登神探：插得入>有水>>自願>淫西>ptgf>雞
仲唔拉隻雞

其實個賊威脅條女話反抗
會殺左佢
班友啲疑點就已經解釋左

又集體炒車

班神探就算個疑犯真係入左罪都會搵d佢地智力範圍以外理解唔到既疑點黎否定罪狀, 最恐怖係個社會無一套完整既智力測試, 只要夠中七都可做陪審團, 呢個世界咁混濁唔係冇得解, 身邊太多分析力弱既人

自己on9柒撚左又扮係理性分析

大學畢業先做得喎

果堆疑點真係得啖笑
疑犯有樽水係身，條女個袋有叉電線都係疑點
始於點解果個位無人果方面，合理解釋係個犯埋伏左好耐等少人既時機落手，所以唔係巧合，係個犯刻意揀個最少人既時間落手

問得出唔明點解有帶水, 點樣係不自願既情況下侵犯到個女仔, 問得出呢d問題既究竟學歷去到邊?

是但啦，比班神探做就害死人

咁我寧願信警犬

學tbb套法證先鋒咁
用C drive大法驗精液
一日得出99.9% Match
證據確鑿，告得

好想知班毒撚俾南亞佬強行撐大個屎眼 跟住掛鼓咁瘋狂抽插會幾羞恥 明明自己直 但因為俾條粗大o既咖哩腸進入屎眼
九淺一深咁屌 頂埋前列腺g點
扯撚曬忍唔住射埋
個咖哩佬當佢地肉便器咁中出兩三嘢
再揾尿幫佢地洗面會點

same,同之前九龍城泊車仔死一樣
大鑼大鼓，點知拉錯人

之後又不了了知

班傻仔死都話老屈

生得咁矮咁明顯實俾人認得出啦

🤦🏻‍♂️

咁你認為點呀 因為條女好撚high係咪

我想要佢即使女事主係污糟

吐d口水落條撚入又點睇 入唔到咩

人到左48 歲真係要小心d

一係破產, 一係衰強姦

變埋性教教育po

捉到就好
好想知道真相

應該同一個人

不如大家等法官第一審先啦好嗎？

但被告律師睇怕一開波都係玩求情牌
成件事都隊曬入去條友度

上次差佬老屈個弱智既殺人咁快咁多人唔記得？

拉到人就代表一定係嗰個人做咩

30歲米67變左48歲米75

到時會再bin過啦
自己乜證據都無9up就合理推斷
犯都捉左俾人bin c就會未判唔應該武斷

冒住被屌風險
其實拉到犯最多都confirm有搶野姐，強姦始終未定
利申由頭到尾唔信係勞資糾紛，亦唔信有強姦
希望大家無反炒車

好想要女事主圖同IG 想知女事主情況如何同安慰佢

唔係強姦係咩
樓豬係咪48歲佬個朋友

道德撚同黑警話係咪係囉

繼續兜

係佢d fd就死撚左佢啦

有無強姦其實一驗就知啦，即使無精液，強行插入都會有痕跡
警方已經遲左一日公佈，如果個女仔驗完傷無強姦痕跡，警方一早就問到個女仔啦
所以無強姦既機會好微

繼續保持觀望態度
唔排除3連炒既可能

1米75係公佈左定你班on9仔目測呀？

又唔係勞資糾紛 又唔係強姦 咁係乜撚野呀

屌 仲嘈緊

出面個無憂劫咁高調
再炒真係

即搶即攞錢比ATM cam點到相衰9成啦

本身有案底仲咁蠢，廢中真係廢中

認埋人同驗埋DNA就知有冇姦

樓主咁認真覆個膠post
唔通射破網都要用鷹眼驗過左白界未

話黑警老屈捉人交差果d無腦
個女仔同佢既家屬點會收貨呀
佢地一定想捉到個兇手啦
如果佢地爆話黑警亂捉人，你自己用個腦諗下乜後果

應該今晚有dna結果啦

佢用埋人地張提款卡仲撚有得假架咩

連登神棍

屌又係班垃圾中坑 好撚嘔心呀班契弟

仲有遲d仲會安排女事主認人，邊有得屈架
盲反都要用下腦

同之前講既唔唔同 有好多可能
相信係根據受害者既口供既機會 會大過你所講既祭旗
唔好睇咁多TVB啦 老老實實 行出街望下陌生人
要你估人地幾多歲都唔係咁準 大把人4,50歲個樣似30幾

神探可能會以案中案就由 再推落去

好恐怖 個眼神 同埋隻手谷哂青筋
隔住個窿都聞到陣殺氣

唔好話個女仔
我驚班連登仔遇到直情嚇到瀨屎

以前TVB仲會拍下D法證野講下邏輯、證據

睇黎今時今日D劇同文化真係教到人鳩噏唔洗本

連登仔真係好on9
唔拉又話唔做野
拉左又話亂鳩咁拉人

個犯咁柒用人地張卡衰撚硬啦

醒啲啦連登仔
諗起金鐘party話你地成班傻閪真係無錯

47-48歲係人生轉捩點

仲兜？
佢用左女事主張咭呀
係咪on9

隻眼

睇左新聞既疑犯圖 樣睇唔到評論唔到
身型真係似30多過48

根本人地個證供都係睇一時之間個印象

跟住就有人鳩Up話咩疑點

明明新聞成日有呢D新聞報咩少女但一眼望落去似阿嬸

根本描述陌生人好多時就係睇印象，何況係證供

之前連登神探話拉錯人啵，件事一定有內情

其實有幾難拉?洗撚搵人屈咩
用得人張卡,要搵你出黎有幾難?

原來嗰48歲色魔係處男

你又知

屌你

我都覺
怨氣好重

比條女老屈梗係咁既樣啦

今時今日啲後生仔真係好恐怖
事到如今，仲死口話條女老屈嘅只係得返啲柒左仲要口硬嘅on9仔，啲乜理性討論嘅人（假設一開始有）都知乜事啦
唔講條女，唔明點解連差人拉到疑犯都好鬧
個個日撚日叫人黑警就以為警察係打機入面啲敵人，做乜都不安好心
喺呢個位可唔可以同其他人一齊希望捉到嘅係反派，希望個受害人會早日無事？
連基本嘅人性都無

其實強姦嗰個位大叫都有人聽到喇

睇眼神就知佢比人屈

連登神探唔係流架

唔好屈全部後生仔啦
係個班人on9

個女仔真係好慘 點解再生存落去
第日識男朋友都唔知點同佢講
如果係我我應該會去自殺

連登仲衰撚過高登
d 說話係真心定假膠已經分唔出

咁都有得兜

正！神探又搵到疑點

咁多疑點…上到庭想唔打甩都幾難

一個眼神，就足以破案

個中佬根本就智撚障

洗下體九成係想洗走d精之後就捉唔到佢啦
咁撚on9都諗得出既九成係智障

佢d性知識真係好過連登仔少少咁大把

乜撚野平息公眾憤怒
有撚人怒過咩

好撚多口德撚幫鳩住個廢老
呢啲垃圾廢老都咁多人幫 連登真係多垃圾5毛

呢個仆街 成日犯事 仲今次搞咁既野 終身監禁啦 唔係真係天無眼 十年都嫌少啦 呢種仆街 打巴黎

條女盲架，唔怪得畀人打劫

又block多幾個柒頭

唔係佢咁撚on9俾部機食卡班黑警撚有咁快做到野咩

點先可以幫事主埋單

連登仔出街破案啦 仲坐

毒犯道友諗野on9唔出奇

唔係駛咩犯案30次